打機lag嘅時候，所有指令都會錯

哩個觀點可唔可以套用落現實？
因為資訊傳遞過程點都有延遲
即使當下發生嘅野
用光速傳落我對眼
都會有少少延
小數點後唔知幾多秒
以至於人生不停咁錯過

再拉遠睇
一千年前嘅人有佢地嘅延遲
五百年前嘅人有佢地嘅延遲
五百年前嘅人會覺得一千年前嘅人錯得好緊要
我地又會覺得五百年前嘅人錯得好緊要
薯不知我地一樣錯得好緊要